美國傳媒CNN WSJ NYT 死撐Biden，同文匯報有乜分別

做報紙佬同做雞一樣，大老闆落order十穴玩齊晒都得！

WSJ 唔算啦